搵男陪我開skype打傳說對決 唔洗變裝變聲

我揀ad 你揀sup

選角時要幫我搶ad 大叫「人家老公要ad」

勁唔勁都無所謂 最緊要用女仔名 打字似女字
最好加番啲5p字落去

打團戰時要不忙同我講「老公撐著 老婆豬來了」

見到我偷偷玩緊時要pm鬧我 鬧我唔等你

只限巴打
絲打免問

佢痴q左線呀

我變呢 屌你老母

無打傳說個陣你係一個男仔
打緊傳說你要變身做女仔

因為無女陪打機搞成噤 睇見都心痛

巴打加油

有無錢收先

屌又係你呀樓豬

Paypal or 中銀過數

有人同你玩變身裸聊未

唔係要嗌我變先得架咩

見證住年年加價

變身！

老公揀我

識玩

亲 買點數給我就可以啦

壓力真係咁大